卡包唔見左

唔見卡包
今朝約11點半到發現銀包唔見左，
地點係由大學站去火炭站，係站內唔見
準備出閘嘅時候發現銀包唔見左

卡包款式係金色，內有少量現金、身分證、回鄉證、八達通、銀行卡、信用卡等等。

卡包內嘅卡極其重要，如果有好心人執到，希望你可以聯絡本人。感激不盡。

薄酬 感激萬分🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

推

大大力推

比狗汁到又gg啦